依加d地產agent點搵食？

樓價咁撚貴，但仲有成批mk仔黎r客，九龍站，海港城個頭多到呢 仲要串柒柒咁

成日爭客爭到打交

上來連登出post搵客

好似d吸血中介咁